[大交合] 真心覺得有啲順攤

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

岩岩把遮差啲吹走

同平時啲風無得比你睇下個低氣壓係咩位置形成先啦

如果今次唔順攤咪激起更大民怨囉

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢